有冇人試過錯既時間遇上啱嘅人

你哋而家發展成點

然後就沒有然後了

女主角同咗第個一齊囉

如果知道大家係適合 但係其中一方未準備好可以長久 算唔算係錯嘅時間？

識咗接近12年

離離合合 終無復合

而家我做咗男閨蜜 佢做咗人母

咁即係唔係好適合

佢伴侶接受到你仲係佢身邊？

未準備=錯

咁如果有個人生活上有問題要自己解決 拍拖會帶俾佢壓力 都係錯？如果係人生其他安穩嘅階段認識 可能可以繼續落去

有

年紀差太遠
不過相處愉快 互相遷就

中出即飛

你個故仔點㗎講嚟聽吓

如果真係啱嘅人咪睇下解決完之後會唔會發展到
但係呢個世界邊有咁多如果

大家距離 界線清晰

有 好唏噓
原來真係朋友方可偕老

正解

其實講到尾都係唔夠愛 所以好痛都逼自己斬纜

只要唔搵唔傾
就唔會出現

連朋友都做唔到 形同陌路人 各自fade out

有 我移民 佢揀留低 大家仲好愛大家 但明知再一齊冇將來

唔知咪得

點解我唔可以早啲遇到你

樓主又開post是咪有春想叫

多麼憎我太慢才識你

舊post

連續兩日感情台見到你

係咪唔想見到我

自己認為係岩嘅人
但係對方已經覺得唔岩

想想想！！！盡情叫春吧

對方有個一齊好耐嘅女朋友

但係佢有同你曖昧？

係知道就算一齊到都冇好結果
亦都唔想佢難做
忍痛斬纜

你做得啱㗎 支持你 好快就會冇事㗎啦

有
結束了
呢啲關係搞到我恐懼拍拖 結婚
搵對象 都以佢做藍本
太認真 變成陰影

最終都係屬於錯的人

我都係佢有一個一齊好耐既男朋友
已斬纜

agger

一直覺得唔啱timing就唔叫Mr Right
Mr Mrs Right係要天時地利人和先出現架

對的人只不過係自己美化左佢既幻想
當你認識多左了解深左
就會發現同樣既人呢個社會多的是

咁可能一生人都未必有一個

所以你另一半都唔會只得你一個

咁先值得珍惜
有另一半嘅真係唔好搞啦

之後我嘅時間斷裂同停滯咗一年，
不過我係時候要醒啦

始終係兩個世界既人

我個case都差唔多，不過係佢唔要我

因為冇錢結婚買樓分開咗，到有樓有車有錢已經搵唔返最愛

分左手啦屌